海洋公園「哈囉喂」添亡魂 男子鬼屋試瞓棺木傷頭不治

海洋公園「哈囉喂」添亡魂 男子鬼屋試瞓棺木傷頭不治

下午2時許，一名20多歲男子在香港仔海洋公園昏迷，救護員接報到場將他送院，經搶救後證實不治，警方正展開調查。

現場消息指，死者一行七人趁海洋公園舉辦「哈囉喂全日祭」入場，其間他與另外兩名友人在鬼屋「活埋凶間」遊玩時，意外跌傷頭部昏迷，送院不治。

鬼屋恐慌之最首推一人遊戲《活埋凶間》，在《活埋凶間》需要孤身上路。場景以歐洲中世紀巫毒的活埋生葬為題，遊人將各自躺在一個棺木內，並分別滑落至下層迷宮內。各人均會被滑落至不同的位置作為起點，然後在四通八達的並佈滿嘩鬼及機關的迷宮內尋找出口，可能會在途中與友人重逢，或需要獨自走完全程，並有可能被困良久，未能找到出口。

Source:

估唔到依家連香港野都信唔過

玩咁大

鬼屋

會唔會又係成班夾埋係入面

7月未完

鬼屋有鬼

真·鬼屋

迫海洋公園請佢

聽過一個傳聞
以前其中一個鬼屋由四個人負責做鬼，但啲人出返嚟之後話呢間屋好揼本，裡面成十幾人扮鬼…

聽過一個傳聞
以前其中一個鬼屋由四個人負責做鬼，但啲人出返嚟之後全面神色慌張，死都唔講發生咗咩事，佢地喺裡面見過咩到而家都冇人知…

Ching識波

多謝清

今次要賠幾多錢

Saw
do you want to play a game